返咗新工三個禮拜，今日第五日最早走

應唔應該有罪惡感？

senior 都未走你夠膽走？！

夠鐘就走洗撚俾面？！

唔應該

做晒d野咪走得 罪你老母

你份約寫幾點走咪幾點走

咪做壞規矩啦 準時走係應份
你準時走 d 野做唔晒 間工司就會請多個人幫手

冇野做咪走囉on9唔通坐到同你老細走送埋佢上車咩

日日都準時走啦 留係公司為咩

間公司我㗎? 炒我lo